有冇人好憎ZEKE?

ZZZZZZEKE死馬嬲

攪屎棍

zeke你只係一個社會垃圾

憎甲板多d

想禁住入佢

加B同左膠敏黑人憎啲

諗埋d咩安樂死 繁殖論 正一on9仔黎

我要入zeke

辣殺

zeke，你冇巨人之力就只係一條廢柴

今次唔po漫畫圖？

珍

我本命都比你一係殺一係炸殘 最後死得太簡單

端狗

grisha同理

9大巨人個班人冇巨人之力都只係一條廢柴

個死法勁on9

阿明應該比較勁
冇超巨果時識得用腦

條垃圾算把啦
識諗又點 最尾都會話輸民意唔做

好撚7

但冇計
最垃圾果個反而冇巨人之力係最有用

唔盡你咁話TL哥哥

*準

條冚家鏟乸型應該要死全家

一早死左全家

原來係偶像黎

死多次
再加埋艾撚喺佢面前屌阿妮

好正
一邊屌佢一邊比亞妮踢佢頭
但艾撚冇事繼續屌
阿明就比佢踩住

姜b算係咁
香港娛樂圈靠佢

你好變態

珍
實不相瞞 我都係姜粉

邊個炸殘講多啲

想唔想睇

好撚gay

想睇艾撚雞姦左膠敏多啲

有咩問題

原來你係gay

走撚開你好污糟

我唔是gay 咪屈

你先污染

佢係好人黎

你話想睇艾撚雞姦阿明

講下姐 唔代表我係gay

太遲了

你咪亂屈我係gay